有冇海外巴絲就算要隔離十四日都決定番香港投票？

記得上年區選都有好多海外巴絲特登番香港投票。
今年港共特別整到海外到港個檢疫令包埋立會選舉日，一定好多人都番唔到。

自己條件許可，決定就算要隔離14日都要番香港。
知道好多人做唔到，但希望鼓勵都多啲人番去投票。

雖然35+ 定35-，支共同港共都打橫嚟，但希望35+ 可以等到港共再做得難睇啲，等全世界都睇中共點樣DQ 民主。

準備延期一年，唔使買機票住

機票已買，不過依家機票都退得嘅。
但自己本身都好想番香港

邊到返來